［哈比人］矮撚們入嚟講吓點生存

矮撚定義：175cm以下
根本生存唔到，完全喪失男性應有嘅魅力
見到高佬、洋腸會極度自卑，抬唔起頭做人

利申：165cm樣衰劇毒

利申 177毒撚

利申179

幾高都冇用 冇樣都係生存唔到

利申 181毒撚

？

你一定義完 全部comment既人都即刻高左5cm

屌晒你地老母

洋腸但係矮都無用

唔矮過160冇資格話自己矮

仍然屌打黃皮豬

屌打矮既黃皮豬

覺得無問題 依然好自信

理得你190 生到成枝竹咁都只係一枝190嘅竹

好過短人

利申 190毒撚